有無人覺得個quote太長

之前hkg+好似只會quote返對上一個
依家一quote就水蛇春咁長
定係我記錯左 不嬲都係咁??

呢個真係要改改佢

好似後黎hkg+都改到變咗個quote好長 有印象見過

特別係呢個>
個個都quote 人浪都整到條出黎

後尾hkg+都係好長嫁

覺
3個太少 4-5個差唔多

之前有個post全部回覆都係on9仔
啲人就不停咁quote 我一路碌落去
我個殘影都變埋on9仔

個post都仲繼續玩緊